認真 人生好苦

追女團 人生從此不一樣

你00後?

係

70後

阿叔仲追星?

agger

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

睇下有關虛無主義既書同片
Rick and Morty 係個好起步點

身邊啲阿叔電腦鈴聲係
Apink - Nonono
Snsd - run run run
大把追星

人生真係好悶